強勢股鳩叫區 (五十) 之 繼續牛三

主席番左黎會點呢

連續第三日高開再妹一大輪

留名保平安

好過低開再向下呀

留名

差啲認唔返個post

贏多d

石藥入完就墜機

A股藥股板塊急挫

又熊一了

Rocky同我屌穿條50天線

廢青巴揸緊幾多3993?

4手貨

同我差唔多
均價?

冇計到均價
上年年中已經開始買呢隻 留少少貨底再係咁出出入入

隻瀉藥逢親下午都係咁

大家呢排賺左幾多，我乜都唔買。

升400點個倉紅咗
冇騰訊

leave name keep safe

騰舜合力ok

上啊

做咩咁多潛水巴打上番水

多咩

熊市SIGNAL

要開PUT了

要走了

假突破

一興奮就會出事啦

減倉

清晒倉

十字星 好淡爭持

d藥股真係撚狗

高追低沽重演

低調太高調

又熊一

捱多半個鐘

散戶指數

唔通又要中2382伏？

副主席相當可疑 擺明撚我哋

食屎啦

藥股回左少少少少少

低調已經係版塊最好個隻

唔係留個言都影響個市呱

1478 情況好唔樂觀 死貓彈都無

作為2382大好友都要講聲佢技術上個勢真係幾差

今朝頭15mins 已完

一彈少少就大大力沽番落去

會唔會去到4字頭？

都仲有好多人想撈底

7蚊守唔住就落5蚊

博反彈係第一次先值博
之後就不了

上證做乜野 國指升佢又黎跌

有貨巴打早走好過遲走

最後3分鐘

港女開 party

有無人入左2001

等佢再度起飛

棺材股

不問價沽了, 巴打唔好爬我頭

幾錢值得入

唔想走
由得我$120貨變蟹貨算

如果佢去翻13x個心都會唔舒服啦

晴巴點解會揀1083?因為突破橫行區間?

我琴晚幅圖

咁都叫少

今日跌兩蚊已經好唔舒服 差d要sick leave

入貨最後機會 下星期直上3幻4

1478再插水,冇左30%,想點呀

我都係 加埋隻石藥
以為牛3開始

是咪又假突破

放石藥啦

1478

話晒上年都幫我搵唔少

股票市場就係咁
可能而家爆升既藥股 教育股係下一隻1478 都唔出奇

3993回番咁多

所以唔好投放感情 真係好多野學

今朝大戶不問價沽，係倉皇逃離，定係趁機收貨，冇人知......

咁都有唔少股票係假盈警，真盈喜......希望佢短期可以返$9-10水平😂

利申：少量貨有微利，唔走亦唔會加，呢種情況有啲似中興，一個消息打落來，實屬不幸......

屌流野黎的 假突

當年既思捷環球 利豐

27 當年幾蚊升上$80 蚊
再由$80跌落$20
依家又升番上$70

每一個決定都真係好重要
1478,285,依D上年羸過
依家個價連我上年個買入價一半都無
27,823
依D就見佢愈走愈遠

依隻係其實一隻我非常後悔無買既股

有幾多隻可以咁 就算升番time cost都輸哂
嚴守止蝕真係好重要

屍變同LF係經營不善
1478之前出既業績都好好喇，但我睇佢管理層比較混亂，出啲通告有時有自相矛盾或者時機不對感覺。

nono ,
我意思係升果陣就跟勢玩
跌果陣就走 $80 唔識 70 都要識走
等再轉勢先玩

who knows ?

肯跟rule 止蝕 輸極有限
1478 285 都係17年尾已經唔再值得持有

又熊一again

我年中一大棍個下就放左,2隻都有賺
之後已經無睇,係依2日睇返點解差咁遠

QQ又來三百點升$2

27呢隻慢牛，你有冇耐性先
入左兩轉都執錢
但唔多
磨左兩個月先突破
有啲似而家914

我前幾日@9.97,依家可以點做?坐住等下先?等時機溝?
利申:2月先可以玩股既新手

唔好溝貨，呢個係買股票大忌。
小注買既可以繼續持有，但要預左再跌多20-30%都有可能。心血少既等佢反彈分階段止蝕
利申：有貨

聽日反彈既話就好走啦

輸緊3成好惡攪

268做咩事

3%姐

由技術層面睇就一定好淡架喇，一浪低於一浪
不過丘鈦科技20-30%波幅可以話正常，唔知你地記唔記得，前排又係出左個消息，一曰升20%
講真佢一日4-5億成交，大戶點舞都得，amazon成幾萬億市值一日都可以升10%啦...

衰d咪當1478係bitcoin囉，由一文不值去2萬美金再落一萬，落六千，又上返一萬...

yes唔知佢點chok個3百點出黎好似前幾日升500點咁

AIA頂全家

5條向下都買無嘢好講啦，明明係弱勢股

其實呢隻野一早唔應該喺呢個post 出現
係唔知點解隔幾日就吹奏
真心害人不淺

開返個弱勢股討論區

手機股前排爆升,最後得2382係有料到
人生第一次玩股遇到呢D情況

1478個次升係因為出貨量升5成拍得住2382
所以爆到11蚊因為真係驚喜，而大家都無理到點解佢上升

佢今次出埋報告話佢地既貨用左較進取既pricing(即係d貨賣平左)，可能係咁先keep到出貨量增長，而且今個月既增長慢左，即係賣既價又平左，出貨又少左。。。
仲邊有得救
個市場好現實，呢隻野如果有反彈就真係即刻走啦無得救嫁啦，基本面太差啦

董事會認為，溢利預期減少的主要原因如下：
1. 綜合毛利率於期內下跌，原因如下：
i. 於二零一八年首四個月，中國智能手機銷售數量錄得下跌，由於巿場競
爭加劇及為了進一步優化客戶結構、產品結構和擴大產品銷售規模，本
集團階段性地採取了進取的價格競爭策略；
ii. 市場對攝像頭模組小型化的需求持續增長，令得一體化鏡頭的使用更趨
普及，由於本集團在該類別產品的良率未如預期，導致本集團的攝像頭
模組產品整體良率有所下降；
iii. 本集團攝像頭模組及指紋識別模組的產能較去年同期增長超過50%，但
產能稼動率未達預期導致產品綜合折舊成本提高；
iv. 攝像頭模組及指紋識別模組整體平均銷售價格出現下跌；及
2. 本公司一間聯營公司截止至二零一八年四月末錄得明顯虧損，而去年同期
並無該等虧

其實啲電話股係大市未大調整之前已經大跌 除咗個兩隻大嘢仲頂到吓
1888 158 522 ......

你由圖表派追漲殺跌來講係啱
呢個post始終都係講緊強勢股
但1478係值得投資既，我冇睇到咁淡
要比，佢好過呢兩年完全冇升甚至倒跌既大部分股票！

2382係起3-4搶左大立光d客先咁強

睇得多呢啲無益......
本集團

有買盤自然會升
就算基本面點靚都好
冇人買就冇用
當然錢多係可以價值投資放倉底嘅

1478係隻有故事概念炒作既小型股
純粹睇基本面或技術分析都唔全面
佢由6-7蚊爆上21蚊，除左大戶做野，解釋唔到架

又係升兩日都跌

唔好亂講星期一就3幻2嫁啦

你唔好咁啦 就黎做燈神嫁啦

期指而家其實已經312

東雲，西面，南貓，北打 係咪想做中間個位

依浪好似都幾急

5月22號中美傾唔掂就互收關稅，正式入熊一

玩1478不如玩698
賺緊十億
又增長緊（好少）
股價谷底反彈
利申無貨
輸過錢，唔想又比佢撚

中魔鬼

中國有鬼本錢同人玩咩

政治好難講呀，特朗普條件咁苛刻，唔單止係貿易逆差（事實上，很大部分的逆差都係美企賺返），仲要中國唔發展高科技行業，呢樣觸及中共底線

而家係大戶收到風偷步炒作緊，定係拉高出貨，冇人知，最好風險管理最好

5月22，得返11日，一陣出條消息正式互徴關稅，dow跌返3-4個%都唔出奇，除非美國佬延期啦...一係熊一，一係牛三，升跌都會好急，自己睇路...

減倉穩陣
再輸唔得掂

可能聽日白宮畀人炸咗，捉埋川普去直播用生果刀斬頭，所以星期一開市大家都無得走

依個幾好笑

係就快 齊齊輸錢 鬥輸得少

記得有位巴打廿蚊揸緊1478
唔知有冇走到

冇25%都識走喇下化

咁樣串人冇意思架，你不如話明天外星人攻打地球。
股市升跌原因，有時有得數，有時冇
八七年股災冇，今年二月小災都冇
有好多有得數，例如七三年因為石油危機致七三股災，零七年因為次按風暴引發金融海嘯
今年三月出業績期，港股美股都生生猛猛，突然出左消息trump要搞鋁，鋼關稅後咪大跌囉
大戶都係睇政經大勢炒作

巴打
就算真係跌市都有贏錢機會
之前沖落29600 果段例如內需 零售股都爆到52週高
指數升 跌無需要太上心

都有可能，宇宙無限大有無限可能，話唔定星期日外星人嚟地球收保護費，咩關稅地緣政治可以行埋一邊

如果唔想花心機研究輪到邊個版塊，逢高位買少少近熊對沖就得其實
我都係咁捱過呢兩個月，七八成倉位近乎冇減過，執吓組合就有

都係幾個月前既事
仲有想知基本面大師點睇1478後市

有係未驚過論
升唔放跌唔放，係要平手倒蝕嗰時先喊曬口就係呢啲

你要小朋友咪繼續囉
投資既核心原則係風險管理
巴菲特都講，而家個巿況可能隨時轉紅燈，冇橙燈（逃生門）
或者你賺股票贏好多錢啦，覺得我廢up囉，我都唔阻你發達

1478 一

夜期
黑期31300

明白啦，星期一清倉，貿易戰唔係講笑

不得不佩服晴巴智勇雙全去追牛
介唔介意討論吓殘廢紙2689走向，雖然唔係強勢，不過係突破初段？
之前13.4買，11.4撈，12.5走一半而家均價12.4，穿12.6止？

乖, 講得出至好呀, 唔好暗啞底全倉追牛, 然後gap down成千點上來連登喊救命

你係咪近日先追po

做乜9
咁都有得嘈

我前排去左沈門, 發生咩事?

真心
去到呢d位一定博個市再上
我自己係你就繼續hold

我意見only 等晴巴再答

係呢位「屎提芬味咖哩」兄撩事鬥非在前姐
提下巴打們前面有不明朗因素, 佢就上來串你, 投資唔係必賺囉, 係咪?

突破唔到上個反彈浪頂，就可能落返12蚊附近做三角形
不過我都覺要留貨底，還掂要蝕都唔會蝕得多
紙價加價應該改善咗行業基本面

紙股揀理文會好d 起碼有回購位做參考

問咗啲老屎忽佢哋話，星期一好大機會反彈， 不過見到反彈就要走人離場，你地都認同？？

如果回我覺得會落返去12x 之後睇下突唔突破到先再爆

我都奇怪平時晴巴唔玩牛熊 今次竟然咁有信心

其中一個決定資產價格既主要factor 係收入
而家1478跌咁多好正常 （我覺得未跌夠）
當然股票唔係買而家，係買將來
不過我就睇唔到啦

晴巴:博下大市突破先
你會唔會放大左

依2日唔放 fatfat

1478真係輸死人
記得有巴打十一二蚊有貨

藥股教育股等回吸貨？

紙股 我覺得係跟市升
呢幾日航運 紙 半導體 大家樂/大快活 垃圾992 都有升
d 弱股封左底 其實係個市底好左
咁市好就咩股都升
所以唔係強勢股
但係都一樣可以照升

呢d 只宜短炒
無咩路捉
市唔升好快打回原型
我自己就捉 煤/內房

未必彈

只係少注博
依家諗住鎖起佢唔望博食大浪

晴巴 捉煤/內房即係點解?

收市前入左268 384等爆
700call等業績

可惜，好啦唔該大師

藥王每次見到有人提內房都好關注

係咪係內房贏過大錢
所以有種情義結

都玩咗大半年都係內房，好在升極都會回一半，炒波幅一流。

希望2007 410 生生性性

agger
1918 30樓下入
35放
呢幾個月都來回好多次
如果一個星期內都有幾蚊波幅

President Xi of China, and I, are working together to give massive Chinese phone company, ZTE, a way to get back into business, fast. Too many jobs in China lost. Commerce Department has been instructed to get it done!

又一個好消息

什麼美國佬全是廢話 我只聽從麵兄

唔知1478今日會點 好撚驚

2382 爆升

跌30%都唔放

標題下次加返lihkg財經台易認d

聽講會去到4蚊

次次講親爆升都唔識升

IG已穿31400

邊到升上黎就跌返去邊

我以為又跌

我覺得2018會升得仲勁過2382
希望隻2382生性

彈弓

散戶指數超買再超買

yes 我都睇唔慣搵唔到

美期249啦

痴撚線 2個星期升返 當依幾個月死的

屌您石藥勁假都唔比人開心下

今次大家見到舜仔上左去都冷靜好多
因為又要驚空歡喜一場

2382

好似次次都係得你

點會啊
舜派起身啦

估唔到又升咁多

準備牛三直上到歷史高位

1478

岩岩有一下彈到156.5

1478真係要諗止蝕價，唔好盲目等
只可以講買左佢真係好黑仔

原本諗住$150食1/3 而家又食唔落手

AIA幾時可以追到平保

正股我都唔食
牛仔會先食一半

唔關黑仔事，一早穿晒線都唔走

清又羸

大c今日有無股推介

2382見家鄉

平保上年仲話100$見 食屎喇

騰舜大軍全面上水

700好廢下

我都就返

$151食左少少先

三幻二 啪啪啪

巴打們點睇669

騰舜齊齊破頂得唔得

股王拖抵大市

低

由開市到依家我隻隻股都回緊

700

侵侵一下反手 搞到部署亂哂 本身想入既都爆升

吓 佢玩左幾個月

真係估你唔到

今晚再反口畀個機會你

1478越跌越有 跌到都覺得好鬼

2001因爲除淨跌?

唔驚仲有微利

點會有龍頭舜爺唔買 走去買隻二三線

個市咁好 您會留d錢博反彈定投資其他野

騰訊已經唔係我以前識既股王喇 變得好陌生

咪係，博反彈囉

訓身溝佢

本身都想幾萬博下 但諗諗下都係算 隨時渣都無

點解1099咁多資金流入都跌

124 入左舜宇

之前裂口高開咁多
整固下姐

[member]220走寶添
前一個浪以為可以突破
點知hit到止蝕 ［/member]

又撚狗

5日升左1500點 可以冷靜d

2005嘔返黎星期五D升幅

1548突破

x2，唔食住

希望升返多d

講個笑話，騰訊

洪爺

衝梗316啦

隻2007

講個笑話，股王

維他奶之前竟然冇入到

我食住一手算
落唔到手食1/3
有舜心佢會破頂

幾錢入？

Rocky重上六蚊plz

晴巴 上之睇吉利廿八蚊頂
今次又可以睇幾多

$24-$25

牛三

俄鋁實在依家買唔買得過???

晴巴
2001 而家入唔入得過

自己決定

388幾時上返290

你假膠定真膠
專買D失勢股 又1478 又俄女
岩岩玩就唔好亂買
望下晴巴揀嗰堆股 再諗下點解會買嗰堆

又升左400幾點..但唔關我D股事

i know that feel

晴巴page咪講左

咁咪即係到頂

想知個page

中伏
擺下先

其他藥股都升左1-2%

比多2日應該得
今日似已經掂頂

突破失敗

散戶指數急升
但個市似乎已經突破
真係牛三了

晴巴其實你點樣判斷邊啲股係強？ 點樣判斷買入時機？新手想學野

86都鳩下鳩下咁

市升但中小型股捱價

其實係咪可以入定388定個市行到尾水

內房又真係郁下
1233 3380 3883 3383
只宜短線 非強勢

388 or 證券股 係博個市仲有得衝

一頂低於一頂

低調股高盛狂拋

又好消息出貨

3968

$155

大圍仲係50%熊

好感動隻牛仔有120格食

靠佢救全家

好淡友比一條友撚化

2877 觸發止賺

支持晴巴

晴巴之前隻牛走左未

好想入2001

鎖起左 博食大浪

已入

Fat fat

佢今日咩事

好似已經食左成千點

夠膽 抵佢賺錢

不如留意下有咩貨可以慢慢入

晴巴睇320?

藥股

2018業績好似一般

散水

2007爆下都好呀

見親巴打個名就有種淡淡既憂傷

除淨日掛

但妹下妹下都上得番去

大家點睇賭股
係咪之前升得太勁所以今次成個升浪都無乜點郁

$17鑽石頂

6088開始大反彈

好靚的肥牛

我411其實入左700 可能因為咁升唔起

賭股好似不嬲5-7月都係調整期

會唔會拉埋 2382 落嚟

阻人破頂會燒春袋

社會開心撚巴打或成最大贏家

一開無左30格啦

2382買入機會

頂佢2382比2018拖累左

2018 由升4% 變跌4%

屌關2382咩事

手機股

嗚呀

友邦

睡猩真係垃鳩圾

2018痴撚線

700又關你事

2018超級呃貨

2018應該入得？？

呢兩星期完全跑輸大市
組合升少少

呃貨會比佢咁快上反去？

應該穿唔到120住
唔好咁心急啊

118

邏輯上應係應該買2382唔係2018

因為2382係無辜，只不過您地會覺得太貴

2018 咪仲貴

舜仔完全係手機股清泉

我其實覺得2018唔係咁差 之前跌咁多已經price in左
但唔係好夠錢入

點解係都要揀隻行DOWNTREND

因為感覺好似舜仔3月比人質到落117個陣 覺得有值博空間

因為平抵買

但算啦1基本面無舜仔咁好既

好心你地買就買最強啦
成日搏埋D垃圾反彈

有機會 內房郁緊

254放左 等位再入

辣殺

254

人哋跌關你乜事啊股王 笑話

未來人

係咪預告定下個月既價

下晝輪到低調藥股發威

好似1177呢家禁強
係咪又冇位入

升左咁耐
可能仲有得升既 不過唔值搏啦如果無貨底

154 打錯

跌返轉頭 見紅喇 仆街

HSBC投資全速易

低調低調

又可以去歐洲

可能聽日又變返長洲

依家賣咪唔會LO

1177

低調升到無brake

追緊落後呀,就黎見到尾燈

最大心願係佢可以反cup石藥

痴撚左線

手持某兩隻熱門藥股表示有午餐肉食

［member]2001 [/member]

你岩岩問完
有冇入？

巴打你幾多入呀 依家似加貨位喎

反而好擔心QQ

萬分感謝

唉係 股王個勢去左邊
利申有貨

冇啦緊係

嘩 1177 最後上車機會

留名睇D人高追之後聽日跌又叫春

6.9

18蚊時都冇人估到佢19蚊
可能聽日20蚊

之前有個石藥黨串我地低調黨
諗起條氣就唔順

幾個%姐

擔心業績後有回吐多啲

7蚊入左表示坐陣

派紅股未必係好事呀

利申 唔熟呢隻

一齊坐下

呢隻成日自己炒上炒落幾個% 無事既

2005 比D心機啦

支那就轉燈

入左d 388牛 冇錢買正股

如果唔係2382，其實只係平平無奇嘅一日

個個睇好既股
下場都係

股王又玩嘢，叻仔

就公佈業績, 可能又走鬼了

王條撚咩

我都入左小注

垃圾終於收市

我都係小注 d錢去哂恆牛

大陸個市真係俾狗玩

班撚樣真係唔識架喎

諗起上星期5有位ching好醒咁話$19放晒隻低調，估唔到過兩日就要被掌嘴了

吸收左教訓 今次忍手

連續第四日裂口高開再妹一大輪 午市反覆回調 臨尾再chok返上少少
四日劇本都一樣

好多人唔信邪係要做淡架
咁樣已經死唔少人

6030 愈升愈有

求下你地唔好再問,
唔好再答

總之係突破左
回調就係買入機會
唔好一見回又話見頂

到升到個個覺得唔會跌果陣
副主席就會出現

係呀

隻2007又去返買入價

今日都無咩入
睇中好多
等市回入

日日都窄幅 不斷裂口高開 乜都唔洗做

預計港股連升10日

多到入輪證都唔夠錢入哂
好多野都似係突破成功咁

期指長期低水百幾點有冇意思? 見上個月都冇低水咁多

除淨因素

除淨

望係咁望啦

大家點睇285?

384 突破得好靚

弱勢 但做左圓底 有機會見左底
但依家個市有大把更好選擇

你好似問完486又問285 唔弱勢唔玩喎

畀場隻 1888 你參考吓

有啲人係鐘意撈底同接飛刀
不過我都用左一年時間先跟得上晴巴思維
多謝晴巴教我地玩股

x2 兩隻都有 是但一隻爆都贏

更好選擇係2382??你地覺得更好選擇係咩?

個股市有過千隻股
唔一定剩係睇呢幾隻既
285似做緊圓底 但仲係下降軌內
除非你好有信心啦
否則搵D強勢股啦 追D岩岩大成交破頂既股
好過坐D插緊向下既股

大把喇 藥 教育 等回買咪差唔多

2018想入
本小想入一兩手
點睇

唔識嘅話真係是但跟晴巴個post買 實唔會死 經歷1478單野之後 真係非強勢股不掂

你哋去睇晴巴 fb 咪得囉，清清楚楚

一兩手既錢已經可以有好多選擇
入既話今日底做止蝕

訂好止蝕，無股一定升

舜宇爆到咁無位入
之前睇po有人講1029鐵貨
都唔知咩撚野黎
但2018如果彈返上去都幾正
雖然睇唔出佢有咩因素彈

1478 認真害人不淺

當然有自己判斷 但提醒d想買又唔識買嘅人 揀post果d 股 總好過自己乜都唔識走去亂買

咁多隻買唔好揀啲穿哂線喇 贏幾隻 輸一隻都夠死 1478有版你睇

SORRY

2018增盈利都要跌 妖股

爆到咁無位入起強勢股鳩叫post係唔成立
去晴巴fb睇下止蝕法囉
最多咪分注入

但如果因為2382爆得太多所以買2018黎追落後 係好錯的
2018今朝升：憧憬緊aapl new products
2018下午跌 ：業績比預期差

您要買2018就係價值投資睇長線覺得佢會改變業務搵翻多d銀 我覺得買穿晒線既股係無問題，只要您對間公司夠了解就ok

除左要好了解基本面 仲要摸底再存貨
除非你玩中長線投資
如果唔係既話 就好難玩摸底喎

睇每股盈利 今年首季92分 舊年首季 86分，+7%

我認同係有風險同要多d耐性

btw今日2382 陽燭，大烈口上升
大家all in左未

走左一半

都係要跌喎 遜預期就插水有啲怪

走左好難入得返
1177好就係個例子

16年首季50分 ，17年首季86分(同比+72%)，18年首季92分(+7%)

等陣傾唔惦數又跌過

科技股講增長幅度 唔係賺多左就得
如果2382同你講業績+10%。你都唔收貨喇

咪再買過 不知幾開心

舜徒可以book定機票 一齊去歐洲旅行

去埋北極都得啊

屌你隻6030 上星期五減左就升爆

究竟你幾重倉

巴打好波 佢入牛

學到野，唔好用因為想入果隻爆太勁而走去入隻次少少既搏

好多高手，其實摸底徐左睇基本面，線圖同業績，仲有咩要睇

底係摸唔到架
除左運氣同本多終勝

無限撈底大法

好多人受到晴巴賞識邀請入會

5手正股均價12x
隻牛仔係小注 汁左8k咋

其實2382次少少唔係2018 兩隻唔同業務

2382次少少係1478

唔好變左小圈子都要上黎鳩叫啊

Sure鳩叫啦

Btw 2382出貨量雖然好 但賺錢能力會唔會差

呢兩樣野原來可以係兩回事

新手想問所謂基本面係包啲咩？
公司業務？版塊？

對

2382同1478唔同
賣既係整高resolution既鏡頭，係要求好高既鏡頭
所以單價係有保證
市場上中有技術做到既對手係得台灣既大立光，而2382呢兩個月係強姦緊佢地

1478做低檔市場，競爭大，所以單價要平先可以提高出貨量

其實知佢賣咩，賣比咩人，對手係咩同最重要市場環境係咩

呢個都係點解咁多呢到巴打唔會係好睇基本面 因為得大戶先會知道晒所有基本面既資料。
而基本面都係好難量化

我玩咁耐股票從來無睇過基本面，業績報告都無
價格會反映一切
基本面好既股走勢自然會靚
睇圖就夠

無錯 你點睇得哂"全部基本因素"
唔係全面咁去睇只係估估下

其實唔好以為大戶就一定啱 大戶都會輸錢 睇啲基金表現就知

聽過幾個高手都係咁講
所謂TA基本面都係次要
睇價格走勢成交呢個最簡單嘅方法已經係最易搵錢嘅方法

TA其實都好考功力，同埋要好清楚自己做緊咩野,仲訓練緊自己功力 起呢個post真係學到唔少野

我覺得FA可以幫到我分清一d股價既假象

好似aapl爆升個日，2018同1478抽高，
其實係假升咁

2382華為根本唔影響基本面

呢d情況其實好值博，您夠了解件事，愈有信心買

跟晴巴同大c都學左唔少野

呢隻1478我見到唔敢入呀哈哈

想學睇圖有冇咩網教學易上手啲

岩

怕高追
強勢股盡頭同中段點樣分別的

同埋點為知大成交

港股策略王

1029鐵江現貨點睇

你大約望下半年圖個成交量
如果係真突破 嗰大棍陽燭配合嘅成交一定比平均成交高幾多下

呢樣野好難定義wo 超過average 成交量咪算大成交

想問多少少 大師成日話大戶收緊貨or派緊貨 到底你係點睇得出

大師選個股會否看恆指
計埋今天 三日大裂口上升
短期會回補嗎

晴巴3883點睇

隻2018幅圖一浪低過一浪，弱股總有佢原因，博反彈等如同d$鬥氣

巴打你地講既2382、1177都係咁升緊
我呢家先入手仲趕唔趕到呀
或者有冇其他可以比我留意下呀？

窮學生上

1548

Go go go

Gogogo

依個真,有位個陣又唔入,升完之後就追貨入

其實1177同2382唔係爆升，好多巴打都捱過一段時間

1177起幾個月前比1093日日恥笑，係好落後
呢到d巴打都捱左唔少苦頭先有今日

2382更加唔洗講16x比人質到落11x今日都係15x, 您去到11x 12x個陣可唔可以好似我咁仲叫住all in 2382先

如果要買就定個止蝕價啦

我呢家個本得20萬👉🏽👈🏽
想贏5-10萬
慢慢咁贏個首期
可以輸5萬......
有冇可能呀

窮學生有廿萬本 假膠黎

今日會唔會係好日子呢

25-50%
依度個個都想呀

笑4

可能月供2800仲好

入錯post,去隔離布哥個post好d

呢到啲巴打經歷數百個牛熊市
先得到回報
你得唔得先?
我驚你跌兩日已經驚到瀨屎

我都係岩岩接觸股票個幾月
唔係好識野唔好恥笑我喇
我已經追緊你地d post學野gala
同埋多謝巴打們既提醒

大家今日贏多啲

發覺侵9up 原來要治一治依d人

低調藥股

真係下星期都追到石藥

晴巴啲309放晒未？

升勢加速
星期五出季績

呢度一日熊市一日牛市

咁啦,比一樣指標你,我多數入都係依D位
1)版塊當炒
2)UPTREND緊
3)回到10天線

我意思係3個條件都達到先入

熊一班人吹到700返300$ 牛市就吹到上1000$

又用1299托市

會輸錢的，輸都起先好玩

75.75 虛火黎屌那星獲獲跌返落去 但咁升法就追到平保

2018 琴日啲巴打仲話撈底

幾時撈好呀 好想入貨

我前排業績160蚊買 hold到依家

就來反cup埋平安

1478 2018低處未算低

今日調整市

最好啦 想入貨

2018可能要落到100
100去到110好多牛牛

一打就要掟貨

Bb thank you haha😀

騰仔係咪每日都要比人屌一屌先安落

又開始遠離家鄉

佢呢排真係垃圾嚟

入市機會

回調

等佢跌番十蚊先

咩價入

大戶咁好死

150坐咗好耐啦，fake撚曬之後就中興華為事件走唔到了

2269 gogogo

比著我應該震走左好耐

呢個真，9.8貨

2382 你地預咩價放呀

今日到返1093 爆

尋日點解唔走
你有信心直昇160

係咪大戶收哂風 qq份季績唔掂

可能係呃貨

上次係抽高700黎等業績

1093 要突破23

你問我,我會答你係

幾時變得咁廢

1448又破頂
母親節禮物 最後上車機會

點解仲要諗1478

打錯呀屌

我係想打1448

多d人買先會升
1717都準備起飛
大家扣好安全帶 聽日約定經紀睇樓

有冇人今日跌200幾點個倉仲正數過尋日升400

靠邊隻

得幾隻大股跌
其他都無位入貨

跌市就跌得多,升市就升小小
股王

而家入高唔高

跌緊300點 但晴巴講個d強勢股仲升緊
好似冇位入

700。。

1478 2382

2382加第一注

今日輸返琴日贏嘅一半以上

跌12$ 業績好撚差咁

我都係

147加左

700 cls個市比個拖低晒

27短線係咪冇運行

700直插無水花

叫下春，石4 想點

700係咪扮唔掂

前幾日仲想入

依家比位你入

升又唔敢入，跌又唔想入...?

係咪拉低呃貨
業績後大上啊

見升追 見跌淆
咁樣點羸錢呀

點知佢

1299特價時段

跌得少少

正路今日應該係入貨日
但有大部分錢係700到

冇得估 所以唔好掂就最好

話等位的手足 依家仲唔上馬 等咩

藥股嘅話石四同神威都幾值博
始於1093同1177都已經偏離10天線 無位入

神威我覺得已經唔算突破初段, 石四好似好D

700 既impact factor咁勁
睇岩既話其他股依家值博

岩岩先留意到 原來2018又跌6%

今日到藍色藥股威威

2382又入多次小注牛

神威上左好耐、整固緊，石4整固左好耐

好想入
好似差唔多跌夠

今日無人講熊一既

熊一阿 唔玩了 俾返錢我

係都唔聽人講既話
祝你好運

Ching好勇武

上吖

補完裂口就上嫁啦

313個裂口補完都唔多似上

如果今次佢抽翻落去3幻頭係做假突破，我以後唔玩指數股

小注入牛囉

高調藥股呢2日好勇武

冇見一個上晝呢度咁熱鬧

午市好似好翻d

希望qq真係大戶呃貨

已經想食左個12格

少少阻力就打翻落去垃圾

入左一手109

嘩，想回番400呀

藍藥都係差少少先破到前頂

食左 有機會睇下其他藥股先

都係某幾隻大股回調姐 強勢股繼續強勢

小注牛試下

上證跌1點
港女跌300幾
好波

幾日升左成千幾點 跌返下好應該啦

期指仲精彩

入少少內房先

3309又黎料?

上證轉燈鳥

2186

Cls

藥股痴左線

2269又爆

3點後係咪學美股V彈

教育股都癲

隻隻藥都爆，得2005跌

咁岩就係呢隻有貨, 2005大戶係咪MON緊POST阿

好彩分散買，唔係真係

藥股真係不得了 佔左我今年profit既三分一

啲水泥好似差唔多

白雲山

有冇人研究雅居樂 見佢呢2日升番好多

700 我屌你老母

垃圾黎

如果落埋310先再上 幅圖就靚仔哂

補晒D裂口?

玩彈弓 愈壓爆得愈勁

當460死㗎

有冇人有買安踏

唔好補晒裂口 306都有會死人

唔知有無理解錯 我咁睇
310應該係之前平台既阻力位
突破左
阻力應該係變成支持
恆指落到去掂一掂再反彈就確認左突破同埋支持位

但今日支燭咁樣穿頭破腳可能係短期既頂黎
我希望恆指可以起31600 -31000呢d位整固下再爆仲好

賭股最近係咪調整緊

好早入左隻3918，唔知食唔食左一水先

2005 就掂20天線但收番10天線以上，應該無咩野

夜期

又熊一喇

有咩消息呀,夜期咁既

qq帶頭插水

QQ出業績呀散水走呀

夜期會唔會跌5-600點呀拿
qq幾時出業績？計計數睇下幾時入2018或者平安

熊一前既最後晚餐

熊一啊
比翻d錢我

納Dee期貨暴插 港女好難唔跟

永遠逃不開連燈仔集體看好就出事既定律

聽日落返30850以下繼續行range

之後再穿30000

熊一繼續，追貨丫嗱，突破丫嗱

所以我一直叫大家唔好掂指數股

期貨又抽一抽上黎 但明明down jones無郁

納Dee由-1.2%變-0.7%

訓先
聽朝先睇最實際

入貨位

巴打唔好咁快痴線哈哈

大師咩叫指數股，真心問。

比返d錢我

又熊一啦

你d舜牛放左未

好煩 依2條友

未

等睇劏牛show

我鳩叫下姐 未驚過

騰仔又玩AO比假希望 跟住直接free fall

美期抽翻d上黎 希望幫到手

垃圾黎下午先黎料

跌百幾點但係700竟然係綠燈
股王返黎啦

估王琴日跌左10幾蚊俾人屌到開花

一開市紅比你睇啦 股王

發現依度好多人對股王有所懷疑
今日股王應該會教訓下依班人

其實我都想股王好, $456有一手的心急人上...

最好守到３１０００

你張信紙幾靚,D字都唔錯
我比你70分

估王上次業績都係上午升 下午就

一覺訓醒由熊一轉番做牛三

次次都係咁就撚唔到狗啦

3%

準備大跌, 快走. 呢到我頂住

跌番落去就仆街了 完美呃人入市

升咗上去就會話呃貨

冇水花直插

股王發力向下

唔係玩假突破咁搞笑呀

業續肯定好撚差

哈哈

真·認真問
1548轉勢？
利申有貨

突破咗啦

準備上30蚊啦

嘩屌咁都300

on9 市

保持到先得GA. 日日追開低收

2186等三年高
2779 教育半新股突破

騰訊係唔係有暗病 中資都完全接唔住

自非洲佬賣撚完 未好過

個倉又係衰qq
其他都係小跌/升緊

日日都係靠藥股救倉

抗跌已經好勁

個倉隻股升都唔敢係度咁揚 d大戶係度mon post

2007尋日逆市升
今日仲頂到

我正式宣布
藥藥股係股界清泉

2018落到109
set 107入多手！！！！！！

幾間大行究極唱淡 會唔會早左

花旗 高盛都話106
我唔大貪 107！！

教育股表示認同

2382 跌返落130都好呀！果陣無入

好有副主席影子

135入咗，跌嗰日失哂舜心，走咗

兩蚊溝一次

硬係覺得2018唔會跌穿107 106
睇圖呢兩日都開始橫行
好怕佢又好似當時舜宇咁得個睇
睇住佢升返

洪斯瑞

小注博...

覺得

弱勢股唔好咁博喇 唔係你有排坐

有冇巴打有揸1208⋯見佢啲線排返靚5.9入咗啲，而家又一嘢打返落20天線

跌市正股隻隻升 棺材股 幾隻教育股 藥股

14.x個陣想買 但揀左教育股

qq次次都係殺完重貨牛先肯彈

1558

8倍pe 遲d啟德又有新商場 仲有4%股息打底 值得睇高一線

晴巴終於玩呢隻,呢隻心血少D都唔得..

中型股牛３

其實牛3係升中 細股
而家係爭d垃圾股未炒

琴日仲叫緊春

別人叫春我入貨

弱勢股係見底 460 果d

今日啲中型股升。。。牛三不遠

1317 9.8一手止賺價定向下10%?

琴日晏就諗住8蚊入 點知比人捉左去做野

倒升？

700準備帶領各位轉燈

內房轉強?

集氣

V

雖然知道大家唔鐘意 但覺得2018幾值博110似做左個底
佢今日穿到111.5(前頂)就似係補裂口
個裂口有5蚊水位

110.4個陣買 用109 止蝕 博佢上到116
(小注牛)

起碼上到 200天線先諗啦，而家 5條線指住個地下，睇到都驚

藥股 教育股

想問下晴巴今日會唔會加倉?

大成交

再牛三

舜仔

早兩日有撈貨既舜徒夠鐘上水

147入左

次次都會有班友上水話前幾日最低位買左

$118 放咗

轉燈

夠鐘開party

qq轉埋燈就開

大市對qq都係5050
同以前炒業績兩個世界

又唔會話最低位嘅

入得第一注未

入貨時機已過
準備升到三三

連3320都跟埋，減減倉先

牛唔牛三成敗取決騰訊

我147都補多左兩手同牛仔

$8唔夠錢入268

不加不減 坐定定等破頂

rocky 妹完未

加

aggre